【武漢肺炎】《孤星淚》男星Aaron Tveit確診後失去味覺嗅覺

4小時前
Share on facebookShare on whatsappShare on twitterShare on system

36歲美國男星Aaron Tveit透露確診武肺。
A
A
A
36歲美國男星Aaron Tveit曾演出電影《孤星淚》（Les Miserables）及美劇《花邊教主》（Gossip Girl），他在香港時間今日凌晨在IG上表示不幸確診武漢肺炎，自言症狀雖然輕微，但失去了味覺和嗅覺，Aaron還呼籲大家絕對不可輕視。
因為武漢肺炎疫情擴大，美國歌影視等娛樂事業全面癱瘓，Aaron Tveit演出的百老匯音樂劇《紅磨坊》也全面停演，他從本月12日已家居隔離，日前他開始有感冒症狀，但沒有發燒，進行了篩檢後的結果卻呈陽性。上周一進行測試的Aaron Tveit表示：「現在感覺開始轉好，覺得自己已很幸運，我知道有很多人症狀比我嚴重，這真的是很危險的病毒。我自己有經歷到的症狀是失去味覺和嗅覺，大家也可以多注意自己是否有這樣的症狀作為警惕。」Aaron Tveit又強調：「儘管你可能覺得自己沒有生病，又或是沒有明顯病徵，但務必還是要多注意，小心自己的安全和健康。」他分享了在家與狗狗Miles的生活，指愛犬現在很享受與主人額外的相處時光。

慘過死

NBA Gobert一樣

好似係講緊symptoms,
唔係後遺症

症狀啫

感冒都會冇味覺